老母面，一人之力，屌爆TSLA

天上天下 唯我獨尊

麵神

SPACE X 跌咗落地

並嘣一聲，TSLA跌穿400

跌撚極都仲有以前既2000

TSLA SHAREHOLDER：

核爆啦

麵神又中-.-

BOMB

TSLA 535苦主悄悄留下負皮

又話佢只買港女

我個名叫媽咪哥 睇緊1137個陣呢就日頭 睇緊Tesla個陣就係夜晚 T.T

是老師的貼文起了效用

GG

其實好多美股都好有潛力
amd, zoom, Amazon, nvda
你放咗Tesla 買其他啦

睇得出dodo 算鬆手 無話全轉倉到Tesla

你信唔信麵神入qqq,跟住FANNG全部gg

DLLM LM面
買宇宙最強TSLA都比你燈到輸廿%
呢一世都記住你

DLLM LM面 呢句好好笑

又係老母面發風

福布斯雜誌全球最具影響力人物

老麵

傲慢之罪